\fancypagestyle{plain}{
\fancyhf{}%
\fancyhead[L]{\textsf{16 июля, день / 16 июля, вечер / 17 июля, вечер} \\ \textsf{практикум}}

\fancyhead[C]{\textsf{9-1 / 9-2 / 9-3}}


\fancyhead[R]{\textsf{Гуцол} \\ \textsf{Вольт - амперная характеристика}}

\fancyfoot[C]{\thepage}
}

\pagestyle{plain}

\textbf{Цель эксперимента}: Техника построения графиков и методы снятия ВАХ нелинейных элементов. 

\textbf{Оборудование}:  Лампочка, реостат, мультиметр.

\textbf{Задача}: Построить график зависимости силы тока через лампочку от напряжения на ней.

\textbf{Разбалловка}: Идея метода -- 2 балла\\
Измерения -- 1 балл \\
Расчеты -- 2 балла \\
Подсчет погрешности -- 2 балла\\
Результат -- 2 балла \\
Оформление -- 1 балл

\textbf{Скан лучшего отчета}

\begin{figure}[h!]
    \centering
    \includegraphics[scale = 0.9]{parts/9/days/pics/16-17exp1.pdf}
\end{figure}


\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[scale = 0.5]{parts/9/days/pics/16-17exp2.pdf}
\end{figure}

\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: